[子華JTV][小學雞] 日本骨牌大賞

1935日本骨牌大賞

測試，可能會有斷線、ＬＡＧ、電腦技術問題。